【晨曦】唔好比呢個圈套停

大家都叫休息咗一日啦
Poly手足如果攰就休息下，依家到我地和理非嘅舞台
依家林鄭口中嘅圈套已經奏效，停咗課
我地唔好比呢個圈套停，停擺 比成個社會都停
直到訴求得到伸張

塞佢老母

聽朝見 咁多位
光復香港 時代革命

推

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！